英國升學一問 (U Exetor Int year one engineering)

1. U Exetor 應該揀 Mechanical or civil engine? mech 好似有伏, times qs 連排名都冇.....

2. Int year one 難唔難升到 year two?

大學名都可以串錯

認真問 呢間野係咪垃圾桶黎？見唔少中學最垃圾果啲同學入左

講真除左G5+愛丁堡
其他都係垃圾 神科除外

1. 睇你自己鐘意邊方面同將來去向
2. 肯讀書跟本唔難上

利申做呢行

愛丁堡全英排名又跌左

愛丁堡一樣垃圾
只有g5係神

Durham 好勁！

咪一樣

唔係G5就唔係G5
你可以話入到八大好勁
但三大永遠都屌打其餘五大